如果我地有嘅錢，咁做有無得諗

有無辦法可以搵外國僱傭兵幫手，殺到班臭狗片甲不留

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

救中大方法，全面癱瘓